我覺得理大一役最大問題係有人「拒絕討論/思考」

近排情況越黎越嚴重
一旦見到相反意見，就一句：
「五毛」、「分化撚」、「散水撚」

再唔係就：
「上前線講」
「前線自己決定」
「hello sir」

今次衰左，唔係有一班人帶風向玩「陣地戰」，而係有班人拒絕討論、拒絕思考。我地唔係無人走出黎講過唔好守poly，只係個d人畀人屌做分化撚，屌下屌下就無人敢出聲。

我地有二百萬人，實有唔同意見架啦，有人覺得陣地好，有人覺得遊擊好，無問題架，但唔好成日連腦都唔用下就屌人，局限左自己嘅視野。

冷氣軍師又好，前線又好，中立又好，要多聽大家意見，有時候當局者迷，要外人先睇清形勢；亦有時候和理非唔明前線。所以，係必需要「討論」、「討論」、「討論」。你屌人五毛，只少都加個理由分析下Y！

借用天琦一句說話：
唔好停止思考

同埋唔好話我老屎忽，但我再同你班啱先上連登嘅人講多次：連登同其他social media唔同嘅地方係，呢到係畀人討論，畀人罵戰，唔係圍爐區，你要圍爐打J返去ig po下story算呢到係好多痴線佬架，高登年代就有個叫kk，而家叫hkvdc，叫人係又衝唔係又衝，所以，上連登，要用下腦呀大佬！

睇完嘅話，麻煩大家繼續留意返poly

未完架，仲有人架

大局觀問題
局中人係諗唔到好多野，特別無領袖型人物

閪說話我都識講
冷氣軍師負責講
街頭勇武負責死

咁唯有要勇武好好思考大局觀
到底死守係唔係正確目標，定係優柔寡斷又戀戰而得出ge答案

Push

推一推，唔該，再比我地之中激進果批人騎劫，場運動好快完。雖說可能有人屌我地係冷氣軍師，但有時旁觀者清啊。

推

hkvdc真係痴撚線

忠言逆耳

前線惡過惡爺

推推佢

做事有先後次序 個行動都未撚完 檢乜撚野討 咁得閒俾comment不如俾advice啦

沒錯

好同意唔應該禁止討論
不過另一個問題係每次番黎上連登
好多一睇就知無落過場既冷氣軍師出屎橋
戰術post同戰略post極度同意需要討論
不過我地要有建設性既討論

理大一役最大問題???

不嬲五個月黎呢度都係唔比人討論 容不下一點異見

好啦 而家大家都重重地付出代價

留守戰略分析既日後路向指南

我分析咗係完全無人討論添，點解唔可以利用留守引狗嘅優勢去各地開花？

兄弟爬山 呢句萬能key

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

前線勇武，冷氣軍師，其實只要各人都謙卑一些，大家好好合作，香港就有希望。
香港人加油

advice就係唔再直接打入poly
poly入面既都咪柒再投降 龜到狗真係攻入去先投降 將投降效果最大化至少引到班狗入校園 不反抗就唔會知道邊個係真勇武

同意
不割席唔代表唔可以有其他意見
不斷思考先係我地行到今日ge 關鍵

一旦見到相反意見，就一句：
「五毛」、「分化撚」、「散水撚」

再唔係就：
「上前線講」
「前線自己決定」
「hello sir」

其實呢個問題已經存在咗好耐之前
其實我覺得POPO係有留手嘅
今次換咗二哥一上任，唔留手，個問題咪浮現咗囉

裝武唔夠對面強
集合幾百萬人的智慧
就係我地唯一能贏的地方

推 依家難得開個post想集思廣益下都畀人話我風向撚

成班連登仔上綱上線一有少少意見不同就屌人係鬼,第一時間標籤人

支持

搶道德高地就最撚快

push

有真係試過上前線講 你會發現佢地態度好強硬地話各有各做 唔肯聽你講

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

道理講唔通就留個拉走左去
不過亦係好矛盾，如果人人識思考，根本就唔會開始，因為贏面真係低得可怕

始終呢到係FORUM 唔係前線
聲大大屌呢樣唔啱嗰樣唔啱真係好乞人憎
所以先有人叫佢上前線講/問
因為係到嘈真係冇用
一堆POST講守 一堆POST講唔守
出左事一堆POST叫救一堆POST叫唔救
屌黎屌去

其實最好著重返表達自己認為咩做法係啱
有咩好處就算
如果發覺做法有問題
試下咪屌黎屌去 冷靜少少提出
因為當時睇落其實大家都係靠估
大家都冇資格屌哂鬼咁話對方唔啱

當大家冇互屌得太盡
事後有結果 自然會少緊D事後孔明出黎攞彩
彷彿攞返個彩可以帶黎大棚既勝利咁

其實我到今日都覺得
雖然BE WATER一直以黎係啱
但想個局勢有改變/更加鍊到春袋
搵據點黎做要塞 時不時突襲要衝
退場時唔洗掉GEAR唔洗驚俾人跟俾人逗
係戰略上考量黎講唔係錯哂
當時仲同時有兩個要塞建立出黎
可以分擔壓力
而家睇結果當然係錯 亦係好慘烈

但係假設中大冇被整散
POLY可能唔會咁大壓力
我又唔覺得以後都要BE WATER
下次要開要塞嗰陣
除左準備物資之外
留守既亦要準備心態
事先知道自己將會面對咩環境
真係好負 但係一個人崩潰就會傳染

訊息爆炸下好多無意思POST 同回貼, 好小人討論, 麻煩回得有用D, 因為前線手足睇戰術同參考, 其實無太多時間....大家要一齊思考先有用

呢個直頭係主因

留守戰略分析既日後路向指南

直頭無人理我分析添

同我諗法一樣
留守戰略分析既日後路向指南

果班冇撚腦
玩膠玩到現實
蕭生講到明必大伏
現實仲當燈
仲話咩燈神放心晒

仲話大學生
燈唔到咪比人拉晒

好多依啲人，意見唔同就屌

係連聽都唔聽我連小馬何志光黑超都有聽

睇下人點抹黑冇壞

做左10年鍵戰士
早就知網上討論區
最忌係唔討論
因為5毛入來分化最易就係引戰搞到互屌

唔係唔討論 但想著重一點係 大家盡力做到 適當既時候做適當既事講適當既說話

行動當中集中推行動post同幫到個行動既事

Be Water 左幾個月
一變鳩佔即刻出事
又變返玩捉鬼
冇咁多鬼呀!屌你老母

agger

佢地口中就和勇不分，實際執行就係覺得自己大撚哂，一定要所有人聽佢地支笛

so sad but true

你確定屌你分化既係前線？

因為早兩日陳雲出左聲, 叫人唔好守

成班人就盲反陳雲

唔知幾時開始,連有食藥/無食藥 都唔再標籤
覺得有用+推，就比人話係教徒

通街都係處有幾耐無被人拎舊post 出黎鞭屍? 大家諗下

講過好多次唔好標籤人
但係啲人唔聽有咩辦法

幾個月前已經講過
群眾運動既矛盾係passion同rationality既唔相容
如果冇意識形態既狂熱就乜都搞唔起
但意識形態某程度上係呃自己
當你disillusioned 既同時你亦好難再passionate
唔單止係唔接受異見
連講野既language, narrative
目標等都會成為superstructure既一部份
想批評但又要不割蓆 ie.行動上支持你唔支持既野
結果係你既批評冇左performative discourse
好似精神分裂咁
過左呢次 可能形式會變少少
但我唔覺得根本上會有改變
因為意識形態唔係話"大家乖啦"就搞掂
我偏向buy Marx既説法
你一日唔改變現實就唔可能走出呢個mindset
所以我果時話冇實權既群眾運動只係自我虛耗
唔last得耐 耐左就好似依家咁
你依家既做法可能只有不停reinforce果ideology
直到去開始有人做死仕
真係走去plan點樣用一切手段奪權
但果結果好有可能係你變另一個中共
一係就等中共同你洗牌
呢個係一個死結黎
我睇唔倒可以點解

連登同tg一直有依個問題，成班幻想主義，一講到現實係殘酷，就發爛

得國師俾到一個clear objective 同有vision

駁唔到

你見呢個po推唔起就知班人冇諗過改

P牌無力推

我都有人未夢醒
BTW想補充一句，大家討論唔好起哂鋼，有少少禮貌，對大家黎講可能委屈少少，但最少有討論空間，而對運動收獲多多。

Agree

激動到仆街

樓豬準備比人話5毛啦

我唔係陳雲信徒，之前佢中美關係完全係9up，但係講陣地戰完全岩哂

我著住西裝傳野 琴日有條友屌我唔去前面 仲指住話我係鬼 屌你咩 前面tg到仆街我又無豬嘴

而家先係咩你一冷氣
啲人話你分化
一係叫你自己同前線講
但我可以同你講前線班撚樣仲懵過董伯

啱，所以我哋更加要積極討論，人人都係軍師，人人都係臭皮匠。
btw提醒一下，如果係屎橋嘅，唔係一句「冷氣軍師收皮啦」就撻埋去，應該要講埋點解條橋咁垃圾。唔係一定要長篇大論咁否定嗰條「屎橋」，但係要有論點。

人嘅墮性 見得太多懶得屌
如果將高質回文首先顯示會比較容易解決呢個問題
不過熱門留言做得唔夠好
直接加一個屏蔽關鍵字可能有用
e.g. skip "push", "推", "agger", "agree", 純表情
bot回文都會影響討論 久而久之好似冇咗一股熱情

利申: 非拒絕討論人士 但係體諒佢哋

差啲hello sir

典型中國人

我差啲想將我個人經歷再copy落覆你

我想同你講前線班撚樣係戇鳩到核爆

長遠黎講，勇武好可能要轉為地下行動

Push 唔正視 行唔到落去

.

你去過前線就知
戇鳩到想即刻返屋企

我就係講緊你呢D垃圾
多謝示範

勇武唔一定要聽冷氣軍司講
但係自己要識思考
冷氣軍司講咩都唔緊要
聽完 諗一諗
岩既就考慮下
唔岩就唔撚理
就係咁

不分化 不分化 不分化
講完 繼續屌

呢個情況幾個月都係咁，仲越來越嚴重，唉

部分人就係屌屌屌，唔聽人意見

話咗好耐啦
次次一嚟就問係咪想割,割你老母咩?
永遠連登同出面係2個世界

「兄弟爬山，各有各做！
喂屌你做乜唔做火魔！
出黎啦仆街冷氣軍師！」

諸如此類

不分化唔包冷氣軍司
繼續屌 你屌我 我屌你

十萬個同意樓上。

推 次次講咩都即刻俾人屌咗先 慢慢就冇人敢表達意見

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

有閪用咩, 連登仔一句阿sir 你好, 你成萬字論點即刻被打沉
以後仲會唔會晒咁多時間同連登仔理論

又或者其實容不下異見一上黎就屌嘅個啲先係五毛都唔奇
跟住無思考能力嘅就以為係大隊就跟

慢慢連登就變回音牆，最後就真係輸哂

agger
要投降嘅話一開始就投降
叫咗咁多日好想番屋企要人救
依家幾百位手足為咗救佢地俾狗咬
然後你走去投降???你冇撚嘢呀?
咁快就唔記得中大俾狗反口咗4次?
真係要放過你地咁點解要留資料???
行得企得唔係急要去醫院治療嘅就捱埋落去
相信我地會救你出嚟 而唔係去預約被捕

兩千個呀點止幾百

係連登唔岩聽嘅說話 就當係五毛分化撚 反映個個話追求民主自由 但最唔民主其實係連登仔本身

sorry
想打幾千打錯幾百

一些發出理性建議或個人意見的參與者, 最近大量被踼離公海, 公海已經被對方NPC占領或帶領, 對此, 我深表遺憾, 請大家應對, 請大家進化 , 化整為零 , 只與認識人士用TG組小隊 , 放棄公海 , 連登則只作為宣傳頻道 , 甚至放棄.

其實根本唔存在陣地戰問題
係因為理大位置
可以直接封紅隧(唔知有沒記錯)...
可以配合黎明行動 先會入去

中大個陣都好多人出黎問點解仲打陣地戰
好多連登仔即刻屌人同拉
中大輸左尤自可，一贏左營造左可以守得住中大呢個假象
之後咪無人敢出聲囉
忠言逆耳，有時講事實出黎都比人屌老母，呢個風氣真係差到不得了

係連登最多正評都係啲最激進最牽動情緒嘅做法
叫人和理非唔好衝唔好守陣地就比人話左膠分化撚

屌呢句真係好真

Exactly

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

一有唔同意見就話人【五毛】【分化撚】【散水撚】

呢D就係你地心中爭取既民主？
簡直笑話，同當年共產主義話要發展成一個天堂既美好幻想無分別

其實唔止今次埋土 一向都有依班低質撚 唔討論 一味屈毛屈分化屈sir

係呀
每次叫大家冷靜諗下某啲嘢嘅時候
都俾人瘋狂屌
有幾難聽得幾難聽

所以我都係做CD Rom算
反正講完冇人聽之餘仲俾人屌老母

唔思考真係好大獲，就算你一人一枝m4a1都輸

其實革命組織內部唔民主唔係問題
手段民唔民主同追求民主冇乜關係
最大問題係冇大台下唔應該有同路人嘅反省、討論係被屈毛、屈做割蓆咁處理

唔同意就唔同意，唔使吓吓咁極端屈人係對家派黎
唔好唔記得，勇武派以至本土、獨派都俾人屈左好耐係中共派黎嘅鬼
由泛怕被界票民開始屈天琦，到而家陳雲都屈天琦係鬼
我地難得connect, 根本冇本錢分化落去

一早已經係 好多人都係因為咁而唔再出來同討論 由得你地玩

一齊幫手將呢個po share畀啲拒絕討論嘅人睇

若要光復香港，必先光復連登

話人分化 割席果D 其實講呢D話既人 先係分化撚。。都唔知迫走左幾多人

個問題繼續唔理嘅話，場運動真係好大機會輸嫁

一齊將個po share畀啲拒絕討論嘅人睇

支持！

根本成班人自己先係生活喺平行時空
唔肯睇清楚現實 唔肯面對
之前見到士氣低 反對聲音開始多
出黎既人數減少時
提出意見仲要比人話返轉頭
話我咩野唱淡 出面仲好多人士氣好高無人反對咁
第一二日就係咁
但過咗之後 啲人仲係唔肯面對唔肯變
同啲人只係識停留喺打勝仗最美好既時間有咩分別

之前開過個post

呢個=再玩十八區開花 不如轉玩法 玩四面楚歌

有堆人第一時間唔係討論戰法同提出改善方法
就即時話我係對家
點知個方法比真正既對家睇咗
真係玩四面楚歌 喺到播歌

其實佢地又錯唔曬
因為實際上做個果唔係你
係前面沖個果又唔係你
都係個句 兄弟爬山
佢地做得決定 就要預承擔風險

問題係一人一句意見嘅話拗到出年都未拗完啦

你可以理性討論
但唔好一來就屌人老母囉
見到太多post第一句就屌屌聲
點撚樣睇落去啊大佬
真心討論就冷靜左用翻正常理性有邏輯少情緒化嘅字眼啦唔該

你咪示範咗有咩建議都打成係批判囉
根本就應該要一路檢討
而家日日黎明行動，日頭行動緊唔講得，夜晚要傾聽日行動又唔講得，咁係咪永遠唔使傾呀屌你老母
呢個問題之前一周兩戰已經係咁，星期一二就回氣，星期三講得兩句就話星期四五全力推文宣，就係你哋咩都等等等行動優先先最累撚死人

唔只理大 大把其他post都係咁

係Ｄ留守忍不停屈人是鬼

其實我覺得，好多時都係態度語氣問題
一邊話想討論，另一邊就不停放負

有討論先進步

連登仔性格一向如此 都唔係呢5個月先有既事